[鍵盤戰線] 善用國家篤灰網

要善用資源，唔好玩爛啲玩具

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

推爆

推

舉報自己老豆

利用資源

都得，話時話老豆搵仔都有啲父母子女資料

Good

之前個福建版付國豪要係第一個送中

仲有幫福建幫

講真呢啲人嘅個人資料真係要整合一下

撐警集會後掉國旗
的士車隊收完八百蚊後又掉國旗

等佢地感受下祖國既愛

幫黑警感受黨既偉大同陽光司法

有咩都唔好係屋企

我已經係做緊嘢啦哈哈. 果然Great minds think a like

可以將帝吧嗰啲翻牆嘅篤曬出去